[有圖]身在關西嘅賈秋艷小姐

我已經喺黑門市場執到你張passport
你可以日本時間11:15前返嚟攞返
11:15之後我會交去地下鐵日本橋站

我宜家喺街尾食緊蜜瓜

推

推下

哩D老女人黠會上child登呀
快手交比警局啦,on99

有晒出生日期

有相有名

萬一人哋係偷食人妻
真係多得你唔少

邊到有生日日期？

直接交俾站頭啦on9樓主 陣間人地即刻發現返轉頭搵同問埋都無就死得 上黎交代下交左俾邊度等人去攞咪得

弱智都識上網

黑門市場執，你交地鐵站？

點先可以成本passport 留晌街度
樓主地下執架?

利申:幫推

我係佢真係多得你唔少
passport 相都算最唔想比人見到既相
擺名咪得囉 洗唔洗公開個樣呀

不安，報得警，拉得

個人私隱條例拉得

傻閪呀救命

樓上 日本警察拉佢？

日本都拉得架咩

影上黎做乜鳩

個名咁強國 又秋又艷

去旅行執得翻護照多謝都嚟唔切啦 仲邊會屌鳩人 得連登仔先咁小氣

路不拾遺如果唔識日文係可以好麻煩的，
我試過係新宿拾左一次銀包，
去左派出所交低，
但同警察雞同鴨講，
佢地有英文/普通話/日夂翻譯，但我只識廣東話，
我聽明白佢地講乜但是唔識講，
佢有份類似宣誓既文件俾你去讀，
但我唔識講（只有日文版），
結果玩左2個幾鐘頭，最後警方放棄左我，
只交低passport俾佢影印就算，
難為個警察仲好有心機咁每件排好哂係度影相.....

放返係原位算啦